721貨van司機, 現身維園「撐警集會」上台發言

2019年08月03日
【撐警集會】何君堯突現身發言兼領唱 台下歡呼：支持你！做特首！
.....
何君堯約下午4時突然現身，全場即歡呼。何指，香港真係要加油，並非如黑衣人般傷害香港，「做好自己就係幫香港，只要黑衣人唔好搞亂香港，已經好大幫忙」。何指，兩個月吵吵鬧鬧因為逃犯條例，香港96年已有相關法例，但大陸及澳門不能引渡，是有人別有用心，又形容「讀得最多書嘅大學生變咗文盲」。他在台上領唱《男兒當自強》、《獅子山下》，台下一度有支持者高叫「做特首呀！」，其他人則大叫「支持你！何君堯！」，主持鄧德成更高叫多謝何君堯「帶領呢場運動」，現場儼如何君堯造勢大會。
.....
大會壓軸嘉賓，是於7月21日晚，曾駕駛客貨車於干諾道中企圖衝破示威者路障，結果與示威者發生口角及爭執的客貨車司機陳先生。他上台呼籲大家停止爭拗，「大家嘈交係嘈唔贏，大家都後生過，網上爭輸贏，令人忘記何謂尊重，何謂禮貌」。他指，30年前香港年輕人面對面對吸毒問題，現時面對網絡問題，將來也許會有新問題，「唔好鬧佢哋，但係咪要教好佢哋呢？」

而家諗番, 貨van司機可能係專登引示威者出手

2019年7月22日星期一
客貨車圖衝示威者路障起推撞 司機捱打

【明報專訊】一批示威者昨日佔領中環附近的一段馬路，當中一輛客貨車在干諾道中往上環方向的路段，遭示威者擺下的路障阻礙，客貨車一度企圖衝破路障遭示威者阻止，客貨車司機其後落車，與示威者爭執及口角，其間有示威者希望重新擺設路障時，司機上前推撞示威者，觸發雙方衝突，司機被圍毆，現場義工及急救員其後分隔雙方，客貨車司機被打傷由救護員送院治理。打鬥期間，客貨車被人破壞，擋風玻璃及多塊玻璃破裂。

（反修例風暴）

最尾果句

更加證明係鄉黑派來

Sorry 我重點去咗呢度

何律師真係歌影視三棲。

引示威者出手, 之後再俾紅媒做fake news抹黑示威者

姓何條友仲可以光明正大搞撐警

香港真係痴撚線

今次唔用籐條水喉通用咩教？